岩岩去完果欄，發現到一樣野

就係好多生果

同埋好撚凍

開工唔好玩電話

開你老母，岩岩買完royal 級水蜜桃

過左當造期都有royal 級
係咪牌子名

佢去叫雞

圖呢？你話你老母係火龍果lin頭都得啦

水蜜桃呢？
我極度懷疑你老母真係火龍果 lin 頭